講個笑話比大家聽

車路士

水晶宮都贏到你，真係無邊隊贏唔到你

上季輸左場就13連勝, 干地計好晒數啦

笑你老母

屌你老母牙

仲有作客嘅搬泥

好掛住你

唉 好辣殺

垃圾

我轟入左兩球 2:1 然波牙

我以前是冠轟...